# listaVPN
Identifica si esta conectado a vpnc; si no esta, muestra lista de perfiles y conecta; si esta, pregunta si desconecta

##dependencias
Emplea zenity para las pantallas, gksudo para solicitar el permiso de administrador y vpnc para las conexiones a vpn

##configuración
Es necesario configurar la variable $BASE en donde se encuentran los posibles perfiles a emplear
